想買keyboard 求推介

budget: $2000蚊左右

唔洗太多function 夠就ok

thx

:

留名跟進

冇人理

推到有人理

1

2

3

4

5

？

Flico majestic touch?

截十連留名

去到一半

你講緊咩keyboard
music 嗰啲定打字嗰啲

我講緊piano keyboard

明明開咗係音樂台

再嚟十連

music

音樂台

2000買個keyboard